無委任證我識你老鼠

班狗話有權唔出
OK,
我地將會加多個要求
我地會以一切合法手段以達至更改警例既目的
「所有警務人員，包括督察階級或以上都需要出示委任證」

我無野講

我無野講

我冇嘢講

求法律jj入來

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

背左啦